有無人本身好靜 變到 好識社交？

個人好毒 怕事 講野細聲 有唔識既人完全唔敢講野

一個人去毒遊
爆發自己小宇宙

久病成醫

有又點 你自己心態唔轉出面有幾多人變到你都係一成不變
想變真係要迫自己去改

真心得?

如果你過著平淡無奇的生活
那麼你說出來的東西也將平淡無奇

至少依家去麥記可以自己叫餐

有 我就係
工作關係 唔同人地吹多2咀
工作一定無咁順利⋯

逼自己入絕路，唔social唔得
本身自己毒撚乖乖仔格
大學個時year 1 逼自己外務莊，成日要同人social
第二年暑假走去歐洲打工換宿
見番中同佢話我變左做兩個人
宜家做緊PR工

我
本身係肥毒成日講on9野，減左肥後成個人變哂

Exchange左一年之後好似仲衰左

由好毒 變到依家比人話講野無句真

無撚用
你點逼自己扮social
你個人都係會累 會番番去原本個狀態
因為你本身份人就係內向
唔好逼自己改變
學下d skill就算
享受番自己空間先係出路

有，我就是成功例子

利申9up

呢度
毒->潮人

冇再打丁之後就得左

去成人台睇青樓post
去叫吓雞

只會令到自己更毒 唔敢同西人吹水囉

totally agger

好似好正咁

其實心情輕鬆
唔好擺個毒氣場 / 搭車返工個樣出黎真係ok

有次試過遊8日日本分別同左7 個國家既人單獨吹水, 1個鐘到3個鐘都有

其實係有冇心同人講野
當然都要睇對方對答
我有兩個同事係佢講完野你唔會想答返佢

毒撚梗係有毒氣場架啦

呢樣關毒唔毒事架咩